[推到完場] 9:30 大英雄聯盟

有 c allstar

冇人討論？

讓番比你開

就嚟開波

未睇過，聽講好睇？

超好睇

廣東話定英文好d? 第一次睇呢套

廣東話for sure
醫神配得好好

Thanks

柒到

C allstar的表現好令我驚喜
英文D配音反而冇邊個係識

輸唔起

無人睇

哥哥真係j死我

呢度真係好好睇wo

最後

主角身處的地方係日本定美國

等！續！集！

日本x美國既架空世界

有就好

次次睇完都好想要一隻baymax
好可愛

阿廣真係好叻

好想要個咁暖既哥哥
或者hiro咁既正太細佬

會幫你醫病wo

醫神cute 撚到

唔開心個陣有人hug hug
毒撚福音

個texture 好正

好撚可愛阿 屌

要番釗峰把聲wo

醫神應該搵返Eason 配音

你好 我係醫神
係一個醫護機器人

不了

教授

唔知邊個 我之前戲院都係睇英配

除咗c all star 仲有邊個配音

哥哥

CAllStar主音

好哥哥

哥哥好好J

又暖男又叻

阿正哥哥表白區

弟控

阿廣

有無留意係咪真係無拉褲鍊？

仲駛讀大學

專利都成幾億
但阿廣係專注科學

睇到濱田廣又諗起日本演員濱田岳，個矮仔好搞笑

阿哥
唔好呀

成日會諗電影所"發明"嘅科技
到底幾時會響現實世界出現

認真睇左但唔覺

唔好呀

一去無……

Come back

咁、咁就無左哥哥？

臨死都幫我破埋處丫

佢阿哥

會唔會太兒戲

仆街
眼濕濕

超人特攻隊好睇d

呢套既打鬥係無超人特攻隊好睇
但劇情同溫情我覺得比得上

2套根本唔同
超人特攻隊淨係sell一家人、要團結etc

喊撚咗
唯一一個最了解自己 相依為命嘅人都冇埋

我覺得溫情呢套仲好

剛剛比咗個目標個細佬
跟住又無咗

慘

醫神出場了

下星期做angry bird
果時戲院睇覺得幾好笑

睇過三次 真係好鐘意啲隻野

哥哥最後作品

個patpat好彈

Baymax 真係好正

醫神把聲係佢阿哥？

奇怪及強烈既衝動

釗鋒把聲好好聽

小步小步行好得意

醫神好似玩電話廢老唔睇車過馬路

成個人都好得意

成日都好似發呆咁 又肥又cute

受傷又會幫你
無論身定心

有個溫暖hug既功能

笑死

我快唔到啊

我快唔到呀

用力踢！
打穿佢！

阿哥

豬油膏

痴膠紙呢度笑死

做咩唔安排baymax入avenger

自我復修功能

岩岩慢鏡攬住阿廣果下

減咗肥都咁得意

成個醉酒佬咁

把聲都似

姑姐好撚正

糯米糍會唔會掟死咗

呀哥慘

糯米糍都好可愛

第一次睇

要準備紙巾

一定要
之前係老母面對偷偷抹眼淚

呢度

佢死左啦醫神

開始想喊了

hughug

錫返錫返

屌cut左毛毛bb果段？！

啱啱咪有

錫番錫番

係咩？！唔通我miss左

成隻功夫熊貓咁

佢篤自己

用片motion capture

人見人愛

人見人愛既造型

好正

功夫熊貓就真係eason配

佢啲健康指示好正

分享感受

屌 女高音

成套劇唔多鍾意個有錢中二病

Wasabi 正義撚

gta式渣車

mk妹

但多得佢先有新設備

佢地幾個都好搞笑 現實有班朋友係咁樣都幾正

仲要三藩市地形

之前又話想出第二集既
係咪出左套卡通片連續劇就算

背景係日本？

都幾好睇

卡通片好唔好睇

無睇呀

空想城市，美國x日本 三藩京市

希望有續集啦

之前話續集好似係想講佢呀哥未死
但做奸角

第一次睇廣東話又幾好睇
之前都係睇英文

咪啦

又無咗成段
好似廣告有幾長就無咗幾多

Stan Lee

醫神叻仔

係囉 岩岩又真係冇留意有毛毛bb果段
但上面巴打話有

小人物可以做大事

毛毛bb係咩？

啲套又係少數睇粵配好過原配

啲段好正 升級加埋配樂

好似連佢阿哥入返火場果段都無埋

咩係毛毛BB 太耐冇睇冇印象

個管家好橙

管家慘豬

管家應該係下集大佬

原來mytvsuper個機械人係抄佢架

Iron Man

阿廣套衫冇撚用

Ironman

2:25之後

有呀

真係好似Iron Man

啲日本景好靚

有呀 但咩唔明點解叫毛毛bb???

好多日本元素

終於見到你

點解咁多引擎嘅

突然多咗咁多電

佢指隻貓 ?

屌咁可能我真係miss左 sor
因為佢摸隻貓果陣粵配係叫毛毛bb

勁到嘔

你今晚終於有得睇

好得意 mix埋三藩市

係呀
因為佢冇乜電 亂講野

等我

下星期神奇四俠 銀魔

聽日噃

唔係聽日咩？

不過美國景有咁多櫻花樹係突兀左啲

你唔好訓

係咩
無睇日子 以為固定星期六先會播

我都有啲驚驚地

Baymax

Angrybird
嚇死班大愛撚

屌 唔洗迫地鐵

較定鬧鐘

咁樣都唔中隻雀

mk妹成隻比卡超咁

竟然有人諗到同一樣嘢

格利

Fail

其實個面具人都幾型

阿正多得你唔少啦仆街
抵你冇撚咗個女

成隻hulk咁

美國左膠

左膠

仲要比佢執得番個面具sosad

其他人點返去？

呢段又係

睇到喊

屌 洋蔥

屌 識唔識cut㗎

屌停喺度

屌
呢度cut

屌催淚位先黎廣告 冇哂feel

屌 眼濕濕

屌 呢個時候去廣告

醞釀緊情緒想喊先去廣告

齊齊屌咗聲

我屌你老母CCTVB

屌係要咁cut嘅

我想扑野

笑死我
連續7個cm都有個屌字開頭

放心
呢套野有3個洋蔥位

我想發洩生理慾望

估唔到大家都屌出聲

令你發洩生理慾望係咪可以改善你嘅情緒？

巴打都一樣睇過好多次？

想喊嗰陣cut仲唔屌出聲？

不過現實有隻三米幾嘅機械人其實都幾恐怖

再𧂯釀情緒先

仲以為你訓左

係
好鍾意呢套
佢同Up我都好鍾意
去迪迪尼都有搵醫神同阿廣影相

你嘅血壓上升
我建議你停止呢個活動

Tvb抵屌阿嗎
又 cut埋配音組
不過big dick channel蝕咁撚多錢，tvb應該好快就會摺

up個細路好乞人憎

我鍾意佢個topic講放低

仲有wallE同 inside out都好高質

未睇完唔會瞓

屌你真係比tvb窒左道氣

睇咁多次都眼濕濕

Mk妹既擁抱

最尾

inside out真係睇到我嘩嘩聲

個駕駛員件衫好似蟻俠個ghost

你唔好放低皆大歡喜就得

唔會
愛大家

最尾真係睇咁多次都喊 不過唔劇透一陣一齊睇！

屌我都有睇皆大歡喜

去我地個po一齊討論

摟屌

第一次睇以為咁就完咁咗

準備紙巾

兩兄弟

屌 又廣告

好過頭先cut

好想打死個肥仔

呢節都叫cut得啱位
頭先on99

醫神

btw好懷疑Antman係咪抄佢

我都諗到Antman

次次都喊
屌

兩套設計人都係marvel友

見到
都有Stan Lee

依套真係值得拎奧斯卡
果年同馴龍記2鬥

其實而家Disney channel 有大英雄聯盟既卡通(2D畫面)，係接住第一集電影之後故事，應該係為左鋪第二集電影既線。

呢套好過馴龍記2

呢幕真係好似

Quantum realm

真係唔講都唔知 一陣搵下先

Netflix 好似有
驚冇續集多啲

嚟料

屌

唔好啊

I am satisfied with my care

次次都忍唔住

係就快，第4&5集就黎冇得睇。

FUCK

點解唔拎翻張晶片呢

係邊度睇

我都係咁諗

咁sad 重有邊到有

哥哥既心血...

唔要阿

我會永遠係你身邊

諗起都想喊

呢度都有洋蔥

原來真係留咗

屌
好撚好睇

醫神超醒

好睇

醫神都醒過佢

好癲

早兩年有傳過會出續集，我記得仲透露左濱田廣未死，被洗腦後變左敵人。

感覺俾佢欺騙咗感情

我想要返隻啊

喊左 好好睇

原來都係忍唔住

睇咁多次都會喊

開頭冇諗過隻氣球咁好睇，初頭好柒

大家應該重有彩蛋的

個導演好鐘意日本？

每日都要backup一次先得

片尾呢段2D都做得好靚

個科技咁勁
應該會自動backup

屌 主角係日本人 咁洗人腦個個一定係大陸人

火災毀容做埋反派
最後醫神執刀整容幫佢變番靚樣
大團圓happy ending

利申 9up

原先marvel漫畫已經係有日本背景

但我勸你唔好google baymax original

Stan Lee真係好鍾意出鏡

老豆係stan lee

老是常出現

頭先end credit見到有早稻田大學

真係好好睇

彩蛋好正

Stan lee

有thanks 東大mechan eng prof, 唔知有無睇錯

即係叫我去睇

阿廣個aunt好好J

手多Google 咗
依家咁咪幾靚

屌佢又會爭咁遠都有

有冇巴打知邊度有得睇big hero 6卡通
Netflix 原來冇

你又係度

一開頭都發覺老豆似 Stan Lee
仆街真係

叫左你地唔好架喇

明明都係個啲老套溫情野
但睇親都係會忍唔住喊

但我個腦都係白雪雪 qq到爆嘅Baymax

人愈大唔知點解對呢啲特別敏感
特別係親情呢啲
可能因為自己心底裡面好驚有一日自己愛嘅人會離自己而去掛

同求 真係咁耐都唔知有卡通

所以迪士尼設計角色係有一手

應該要係返Disney channel 入面先有，
我本身因為有小朋友，所以now係訂左頻道。

original 真係鍾意唔落
Baymax咁得意所以先有咁多product
如果Baymax有夾公仔機
一定瘋狂夾